青衣19歲少年被棍打搶錢 警拉7男女童黨

葵青警區反三合會調查組拘捕7名男女童黨。資料圖片(資料圖片)

青衣長青邨青松樓對開公園，本月10日晚上8時許，一名19歲姓黃青年，被一批男女童用棍襲擊，背及腳受傷，同時被搶去2,500元。警員到場調查，並將事主送院治理。警方追緝涉案7名男童及3名女童。

葵青警區反三合會調查組接手調查案件，昨日（11日）於葵青區內拘捕其中7人（4男3女），年齡介乎13至18歲，他們涉嫌襲擊致造成實際身體傷害及盜竊，現正被扣留調查。

多謝張超雄啦

呢啲情況如果被搶個位出手, 打死/打殘左啲仆街,
會唔會中刑事?

純粹好奇問問。

睇你係咪reasonable 咁用武力 打到人重傷 打死人咪unreasonable

咁一對N, 對方持械, 打到對方失足自己跌落地死又點計?

當我無學任何空手道泰拳之, 純粹大隻, 推一推佢就死呢啲CASE。

正常人打你還手無追反轉頭打都係自衛
不過係香港
d 警犬係咪都告左你打架先 一係和解 因為唔想查唔想煩
交個波俾法庭同你自己慢慢打飽佢
之後結果點佢地都大條道理話自己依法辦事
但其實咩都做過

連登仔又ff自己可以一打七

睇下對方係咪香港人, 係既就無問題
對方係小數族裔, 你就仆街啦, 等睇原告變被告

好似好近青衣臭鳩朱啟南屋企

三五成群2019

DOJ 告你, 講到尾又係錢, 搵個得既大狀大壓到個官咪信你囉.
十幾廿皮野請果 D 大狀就係咁先.

係精神既

都要坐